發覺周星馳一個人都夠砌隊avengers出嚟

最好揪有凌凌漆 蘇察哈爾燦 孫悟空 如來神掌 劉晶
科技力量有百變星君 零零發
食腦又有古晶 唐伯虎，法術有濟公同賭~~~~~聖
玩槍就唔使講有飛虎隊第一號殺手周星星 連子彈都接得住

不過反派仲吸引，有大軍 法國賭神皮亞卡箱 黎明 金槍人金牙佬 火雲邪神之類

真係好懷念周星馳年代，係得佢啲戲睇過一百次都仲會想繼續睇落去

好揪仲有韋爵爺，吸左龍兒八成功力

仲有金剛腿

佢係鐵頭功~~~

何金銀呢

史提芬周都曉輕功同埋火雲掌，仲有摺凳

唐伯虎都係打仔

黑豹: 給他一個樓梯

何金銀係LOCKER

黎明

睇頭一行已經好撚尷尬

睇到你仲撚尷尬

我同意

唔係下下咁講就會有人認同你架

躝啦柒頭

隻字大隻啲好撚威？
去食屎啦你

睇到你就不了

點解冇食神
佢好似真係神仙

孫悟空夠同濟公都係神仙

想r存在感就躝返facebook啦

屌你老母 躝啦

見你自己俾翻正皮自己仲尷尬

鷹眼對周星星
Thor對孫悟空
CA對蘇燦
Iron man對凌凌漆
Hulk對百變星君
幻視對賭聖
Black panther對大力金剛腿

想知斷水流大師兄同火雲邪神抽唔抽得贏Thanos

識貨,樓主數左咁多都冇食神

咁要講埋雙刀火雞